大家唔好唔記得八達通

大家唔好唔記得八達通，八達通公司最大股份本身係地鐵同九廣鐵路，但因為兩鐵合併之後港鐵股份已經接近80%。

而八達通係每一條交易記錄都會按比例收費，例如你在Seven買十蚊飲品，可能已經有一蚊去左八達通公司。

(3. 申請成為八達通商戶有甚麼收費？)

所以大家今日起，嘗試坐巴士買野既時候畀現金畀散銀，你咁做唔會傷害到商戶反而令佢地變相賺多左，同時又打撃八達通公司和佢幕後大股東黨錢。大家可能會話一大堆神沙好唔方便，但大家揹慣Gear，神沙令到個袋重少少有乜問題？

今日開始帶番散紙包出街啦。

大家習慣下用VISA, MASTER嘅pay wave, pay pass
一樣唔使用散紙

一樣可以，任何畀錢方法都可以，畀開八達通同任何紅底online payment就得

P牌推唔郁都要推，大家要盡量避開用八達通呀

罷用咗八達通幾日lu

推

效果唔大
講真地鐵主要收入來源係地産
一個月唔入地鐵商場消費
我諗佢已經可以收得皮
但可惜冇人做

八達通攞黎返屋企入閘好喇

全民退回八達通，攞返$50按金先

幫你推下 已經咁做左半個月到

我已經冇入去好耐 (借廁所就有，消費不了)，藍絲一定照入但好多同港豬唔理，唉...

如果做到既話, 啲商鋪就會冇人租
見到個商場全部吉鋪既話
就係代表成功
然後可以用同樣方法搞9藍絲地產商
令到佢地跪低

推推推